有冇chanel會員/有冇熟名牌?

小弟對名牌完全唔熟
身邊既人講名牌仔細到咩款幾錢都知,點難得到貴係邊都知
想要番最基本認知可以有咩雜誌同網??

chanel會員上年送記事薄(全黑的)仲有筆既會員lv係點先做到??
介唔介意講下入面既會員點分等級

作為一個小毒撚唔明點解女人可以為左名牌去到咁盡

有冇chanel會員/熟名牌既人?
打錯標題

貪慕虛榮

唔好哂錢啦

你去錯地方問

你想知人洗咗幾多錢姐

係

班毒撚打機夠對啲道具角色熟啦

都係個袋加個logo
我真係分別唔到點分咩年期出
d女人會笑好多人用名牌叫公廁袋之後話人扮有錢
我明白點解女人成日買最新

有無錢睇個袋架咩？

上網搵吓啦
WOC(wallet on chain), Boy, classic flap 呢啲

Hermès Birkin/Kelly/Garden Party/Constance/Lindy/Picotin/Evelyne

Celine luggage/trapeze/belt 又係常見

Loewe puzzle/gate 都係週街見到

我諗以上涵蓋6成?港女日用袋款

唔係入會，無會員，不過有vip
普通vip 應該都有小禮物收， 最少買6位數字貨應該係最基本，好似買袋唔計，因為太多人搶， 反而買衫鞋飾物錶呢d 雞肋 就有分加，到你要咩袋就易d搵俾你同埋會送禮物
香港好似有Chanel vvip ，睇差唔多十年前壹周刊講會有9定95折，年消費要50萬

原來咁有錢
唔怪得可以屈人出賣人格為左接近有錢人
有名牌可以白到講成黑
而家見到chanel都想撕

thx

唔好玩喇年消費500k...... 班呀太買個鱷魚皮都幾十萬喇

十年前壹周刊講，唔係我自己吹

跟據賣袋個個post d 絲講 買袋通常唔計嫁因為一出大把人搶。你要買ready to wear 錶 鞋 珠寶呢類先計。要靠買好多除左袋之外貨品，先當你vip再俾個機會你買佢個袋。求其呀水入去話要買個咩特別款/大熱款會叫你慢慢訂等幾個月/無貨